買Iphone12 Pro 256GB

想送俾老母做生日禮物
喺邊度買同埋用咩信用卡係最抵?

先達

咁孝順
唔計要開卡跑迎新
任何匯豐卡都有最紅冬日，無就red card須網購
依家apple store都差唔多朝早就有貨
或者去豐澤/衛訊

12pro好似好缺
我都想買但我見有間賣貴900

搵到人買有9折

先達？

網友

咁乖仔，記得叫呀媽回番三萬八千八既利是

有部細金未開256 放9200 有意留tg

仔，我留低新聯絡方式比你

google下 1010 員工
出去買平600